行過旺角銀行中心，唔該同醫護講: 多謝，唔該

醫護喺旺角exit e銀行中心舉緊牌,派緊傅單

行過講聲多謝，感激佢哋嘅付出

推